讀中學既你可能對錢未必有興趣

各位想揀大學但又苦惱緊唔知揀咩既中學生
你地可能諗緊：Engine, BBA, Nursing
但係向現實低頭既同時，你地有冇諗過係Jupas 其中一小行既JS6767？

港女tone：Economics？All about money

講真句，你揀上面個三科先係為錢，唔通你好鍾意見住病人屙屎屙尿？好鍾意做金牙大狀？

經濟學講錢背後，唔止講錢點樣流動，由你個銀包去我個銀包到。仲講你點解洗錢，你會點樣洗錢。同埋點解你願意睇呢個垃圾po都唔去搵錢

JS6767 HKU EnF

下一個 John Nash
下一個 JS Mill

英國讀Econ最好

六常話入到去佢carry哂你地

邊個咁大整蠱

六常話幫你地寫哂d paper

入左就好似六常咁碌柒

至少我唔會搞gay都買 condom，膠登仔真係膠登仔

IBGM OK?